\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}

\fancyhead[L]{Entreprise : Pingouin}
\fancyhead[R]{Projet : Appointime}

\title{Compte-rendu de réunion du 29/11/2018}
\author{Didier-Roche François}
\date{\today}

\begin{document}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}


\begin{itemize}
\item Lieu : Saint étienne
\item Heure de début :15h
\item Heure de fin : 15h40
\item Parcicipants : Gentile Pierre, Didier-Roche François
\end{itemize}

\bigbreak
\bigbreak
\bigbreak

\tableofcontents


\newpage

\section{Retour sur les travaux menés durant la semaine}
\subsection{Rédaction du cahier de spécification et du cahier de test
  de recette}
Le cahier de spécification est en cours de finalisation: relecture afin de
\begin{itemize}
\item Supprimer les éventuelles fautes d'ortographe et de rédaction.
\item Vérifier que rien n'a été omis.
\item S'assurer qu'il répond bien à la norme IEEE 830-1998.
\end{itemize}


Le cahier de tests de recette est en cours de finalisation: relecture afin de
\begin{itemize}
\item Supprimer les éventuelles fautes d'ortographe et de rédaction.
\item Verifier qu'aucun test unitaire n'a été omis.
\end{itemize}
\subsection{Rédaction du document de conception générale
  et détaillée et test d'integration}
Durant cette semaine, nous avons commencé à travailler sur le document de
conception générale :
Nous avons réfléchi à la mise en forme de ce document et avons fait plusieurs diagrammes
(cas d'utilisation,de sequence).

Pour ce qui est du cahier de tests d'integration, nous ne nous sommes pas encore penché sur ce document.
Les facteurs pouvant expliquer ce retard sont détaillés dans la derniere section de ce document.


\section{Les directives de la semaine à venir}
\subsection{Rédaction du document de conception générale}
Nous devront effectuer la mise au propre des différents diagrammes ainsi que
l'integration de ceux ci dans le document.
\subsection{Rédaction du document de tests d'integration}
Pierre devra assimiler la mise en forme de ce genre de document et
commencer a travailler sur la structure de ce dernier.

François devra, pendent ce temps, lister des tests d'integration afin de nous avancer
pour la rédaction de ce document.

\section{Jusqu'à la fin du projet}
Nous allons dès ce soir échanger notre document de spécifications des éxigences avec le groupe de Tao Grolleau
afin de nous donner un avis sur nos travaux respectifs.
Notre projet semble être en retard par rapport à ceux de certains groupes.
Nous pensons que notre effectif y est pour beaucoup, il est probable que si nous êtions le double
nous serions plus confiant la qualité finale de nos documents.
A cela s'ajoutent de nombreux autres projets qui nous prennent une grande partie de notre temps de travail.
Il est vrai que ce dernier point est commun a tous les groupes mais il n'en n'est ,selon nous, pas moins important.
Nous allons cependant apporter une charge de travail maximale afin de terminer ce projet comme il se doit
et dans les temps.

\end{document}
