\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}

\fancyhead[L]{Entreprise : Pingouin}
\fancyhead[R]{Projet : Appointime}

\title{Compte-rendu de réunion du 12/02/2019}
\author{Didier Roche François}
\date{\today}

\begin{document}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}


\begin{itemize}
\item Lieu : Saint étienne
\item Heure de début :16h30
\item Heure de fin : 17h10
\item Parcicipants : Didier-Roche François
\end{itemize}

\bigbreak
\bigbreak
\bigbreak

\tableofcontents


\newpage

\section{Retour sur les travaux menés durant la semaine}
\subsection{Menu de navigation et formulaire pour renseigner une entreprise}
La structure du menu de navigation est terminée, quelques items y ont été insérés
(Deconnexion, lien vers le formulaire de création d'entreprise, lien vers "Mon compte"). Il suffira d'ajouter des items menant vers de futurs modules lorsqu'ils seront développés.

Le formulaire pour renseigner une entreprise est terminé et fonctionnel, mais nous songeons à la possibilité d'ajouter une fonctionnalité permettant de verifier si le numéro SIRET existe réellement.
\subsection{Esthétique de l'application}
Nous avons shématisé un logo et nous le peaufinerons jusqu'à la fin du développement de l'application.

L'esthétique de l'application à été revu et nous parait satisfaisant. Cela n'implique pas que nous n'y reviendrons pas en cas d'idée nouvelle permetant de l'améliorer.


\subsection{Autres avancements}
Nous avons commencé le systeme de gestion de compte (base de la page et affichage grossier des informations).
\section{Tâches à venir}
\subsection{Page d'accueil}
Nous allons, pour la semaine prochaine, travailler sur un élément de la page d'accueil:
\begin{itemize}
  \item La barre de recherche (affichage seulement)
  \item L'affichage de la liste des entreprises favorites de l'utilisateur.
\end{itemize}

\subsection{Gestion de compte}
Nous devrons avoir fini l'affichage et la gestion de compte pour la semaine prochaine. Ceci comprends:
\begin{itemize}
  \item L'affichage des informations de l'utilisateur connecté (nom,prenom,adresse,numéro de téléphone etc..)
  \item La possibilité pour les utilisateurs de modifier certaines informations (Mot de passe, numéro de téléphone, adresse).
\end{itemize}

\subsection{Page d'affichages des détails de l'entreprise}
Nous devrons commencer la page d'affichage des informations de l'entreprise


\section{Autres informations}
Pierre n'etant pas disponnible pour une durée indéterminée (au moins cette semaine), c'est François qui devra s'occuper de toutes les tâches à réaliser jusqu'à son retour. Ceci implique que l'avancement du travail, pour cette semaine, ne sera peut être pas à la hauteur des attentes précisés dans ce document.
\end{document}
