\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}

\fancyhead[L]{Entreprise : Pingouin}
\fancyhead[R]{Projet : Appointime}

\title{Compte-rendu de réunion du 06/12/2018}
\author{Gentile Pierre}
\date{\today}

\begin{document}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}


\begin{itemize}
\item Lieu : Saint étienne
\item Heure de début :13h
\item Heure de fin : 13h25
\item Parcicipants : Gentile Pierre, Didier-Roche François
\end{itemize}

\bigbreak
\bigbreak
\bigbreak

\tableofcontents


\newpage

\section{Retour sur les travaux menés durant la semaine}
\subsection{Rédaction du document de conception générale}
Cette semaine a été chargée entre les comptes rendu d'autres projets et un oral d'anglais. Pour ces raisons, nous n'avons pas avancé la rédaction du document de conception générale. Nous nous somme tout de mème renseigné un peut plus sur ce document et nous pensons que ce dernier nous prendras du temps à rédiger (entre 3 et 5 jours).
\subsection{Rédaction du document de tests d'integration}
Pour les raisons citées dans la section précédente, nous n'avons pas non plus commencé le document de test d'intégration mais ce dernier devrait être moins long à rédiger que le cahier de test de recette.
C'est pourquoi nous allons mettre ce document en suspend pour le moment.

\section{Les directives de la semaine à venir}
\subsection{Rédaction du document de conception générale}
La rédaction du domcument de conception générale doit absolument avancer cette semaine. Les deux membres du groupe devront donc y refléchir activement et commencer à rédiger.

\section{Jusqu'à la fin du projet}
Les rendus de tous les autres projet vont se terminer mardi. Ces derniers temps, nous travaillons beaucoup pour pourvoir terminer au mieux ces projets. À partir de mercredi, il ne nous restera plus que le projet de génie logiciel et c'est à ce moment que nous nous concentrerons sur ce dernier pour fournir les meilleurs documents possibles.

\end{document}
